老娘的草根飯堂- 超簡單 : 椰汁桂花糕

之前因為係深水埗買左好多乾桂花
一口氣做左兩大樽桂花糖（其實唔應該整晒既… ）
唔整都整左，都要諗計用左佢
杞子桂花糕整左太多次
咁岩之前返老家煮飯用左半罐椰漿
就加埋椰汁糕一齊做，食落我覺得都夾既～
唔會話會比椰汁搶晒d味，反而我覺得仲好食
而且呢個真係好易做，個樣又ok，呢d整番公司請人食就最好
（我就拎左返去孝敬同事！ ）

Facebook :
Instagram:
Blog:

老娘

我要食

今個星期整啦！
呢個易到極！

老娘好正呀

我又想食

以前好鐘意食

而家呢？

雖然唔食同無睇
Support

宜家唔知點解麻麻地，可能好少整得好食
多數都係酒樓食到

雖然唔鍾意桂花，不過都正皮支持

好靚呀 已正評

新手留名學野

而家酒樓都少有～
有都好硬～

唔係以前個口感～

早晨～終於星期五喇！！！！！

可樂無汽好食咩？

好想奶老娘舊糕

聽日仲要返工

剩係個賣相已經贏晒

奶無味架喎
要狠狠咬落去

老娘真是好耐冇見，過左黎連登好耐啦？

不過放平日有平日既好既

好彩返半日

返去hea

絕對係，放工就諗下周圍搵咩試

老根
就黎派散水餅 諗住一係整下甜品返公司 一係買
老根除左呢樣外 有啲咩易整又有心思既甜品可以提議下

高手在民間
老娘整野好果d所謂廚神

我之前份工就每人一小盒曲奇囉

因為蛋糕怕唔係個個岩，曲奇你唔食都有得拎走嘛

我果d其實簡單料黎

老娘會唔會有興趣整白糖糕？

老娘差唔多要整月餅啦

咁多人叫我整白糖糕既～～但我想食砵仔糕多d

唉～我個死人焗爐～焗左幾年都咁醜樣

今年都唔知仲整唔整好

老娘 大熱天時而整多幾味冷盤俾大家供奉下

都可以呀！但要攪埋手頭拍左果d先～放到就黎唔記得

正

想問吓你個桂花糖點整
同上網見果d有d唔同

老娘
請做我媽咪